【急放】容祖兒22/8演唱會飛

前排位置、原價放售!!
有意請聯絡!!

垃圾

文匯之友搵返支那狗睇啦

所以先要放!

等緊佢地出現....

送都唔要睇垃圾

有意 pm

放左未

thx

已全數放售~ Sorry